[有圖］呢隻山竹👧🏻咁得意連登竟然無人提！

100%雌性